# 1. 디아즈 관리자 솔루션 접속 후 로그인
link : http://landing.deaz.co.kr/administrator


# 2. 신규등록 클릭

# 3. 정보 입력

# 4. 상점 번호 기억해 놓기

# 5. Landing_Page_Data 폴더로 접근

# 6. 상점 번호 폴더 생성

# 7. 초기 폴더 세팅
https://gitlab.com/heesong/deaz/tree/master/landing/css 
https://gitlab.com/heesong/deaz/tree/master/landing/inc 
https://gitlab.com/heesong/deaz/tree/master/landing/js 

3개 폴더 다운 받아서 (css, js, inc 폴더가 나와야됨)

만든 상점 폴더에 넣기.








